今個中秋有冇人煲衲？

食狗肉犯法，不了

衲

太早開post喇
到時玩咩

頭先有冇人煲衲？